中國國旗觀眾席飄揚蓋克羅地亞 央視大讚感動 網民：告訴世界我們早已五星了

法國和克羅地亞的隊伍周日晚在球場內表演了一場精采絕倫的比賽，全球目光都停留在莫斯科。有中國球迷趁着兩國球員比併之際，在觀眾席揚起中國國旗，甚至掩蓋着克羅地亞的國旗。央視網在微博大讚該球迷的行為令人感動，亦有網民表示：「告訴世界我們早已五星。」

比賽開始了33分鐘，兩隊互入一球，正在緊張之際。中國網民「大鍋只是喝醉」發現在觀眾席上出現了一面國旗，便影相放上網分享，隨即獲得多人讚好轉發。

有在現場觀看比賽的網民表示，當時其實很多人都帶了國旗到場，他自己也披着國旗觀賽。不少網民都感慨：「國足可能遲到」、「起碼國旗到了啊！」、「提前四年為中國隊加油」，甚至有人表示：「這是要告訴世界中國早就已經五星 （一星代表球隊贏一次世界盃）了。」

央視網亦發文讚賞該球迷：「明知不可而為之，明知渺茫仍拼之，明知……還是心存希望！這一幕才令人感動，不是嗎？」

亦有很多網民認為很丟臉，直指該行為是諷刺國足，不過旋即被其他網民斥責不愛國，是「崇洋媚外的惡蟲」，「世界杯又不是只有球隊參加，球迷也是重要組成部分。人家打着旗子來看球不行嗎？」

你要打飛機咪拎嚟包住碌鳩打囉
做乜遮住人地支旗

支那人
你感意外嗎

真正既睇到打曬冷震

班中國人究竟係咩邏輯
世界盃又同佢冇關係
痴埋嚟做乜

沒事兒 沒事兒

侵侵話美國有50粒星添

見場內廣告又蒙牛又Hisense已經夠顯示國力

明知不可為而為之
堂堂人口第一大國，經濟第二強國，2025世界霸主
入世界盃居然係不可為之事

：企開啲啦，屌你老母

班大陸狗乜柒都要痴一餐

當支那人擁有自由，換黎只係搗亂同出醜教育水平低劣

又奇怪冇人打撚7佢

小題大做

乜料呀咁都有得打飛機?

關你撚事咩支那

我撐克羅地亞球迷一人一拳打鳩死條友
平時打飛機拎國旗出黎都由你
人地兩國決賽你仲蓋鳩埋人地個國旗

最撚嘔心係個垃圾央視仲要表揚
咁既國家想入圍踢世界盃？加夠200個名額都唔撚輪到你

去到邊柒到邊

痴撚線

中國隊係邊呀

喧賓奪主，柒出世界

克羅地亞全民選，支那刁你有無無

全世界得支那係咁柒,党媒仲要幫手打飛機

死窮閪話俾人知有錢去旅行

Amazing Russia

美國有五十粒星添

肉唔肉酸左d呀

知唔知醜字點寫企開d啦屌
成個國家都唔撚知醜

都唔g班child登仔做咩係咁負皮
明明中國可以上大銀幕係一件開心既事

除左兩隊

有冇其他國家國旗

無就

又贏

知唔知個醜字點寫

鄰國柒事做盡

如果有一日世界盃改例，加全球除支那人受致命病毒感染令佢地入到決賽，佢地會唔會精盡人亡令全地球變成白色?

足球係弱國做比強國睇嘅show，唔通你拋樽勁得過馬戲團班馬榴咩

啲回覆有啲唔似反諷，有啲on9係認真個喎

不自量力

咩叫早已五星？？？

支那狗真係好撚肉酸

無你份踢
係都要衝出黎柒

睇波都打J

五星要黎香港拎三粒星

咁佢又真係五星喎 咁美國咪仲勁 幾十粒

姐係噓國歌就唔得，用自己塊屎遮人國旗就得

支那
已經冇文字可以形容嗰種自我安慰同厚顏無恥

垃圾又柒又落華人面,屌你老母臭化賤支賊狗共匪!

啱㗎啦
繼續做埋啲On9野去搵存在感啦
打貿易戰又輸，又開始被世界排斥，又開始內亂
唔做返D細路野安慰下自己平衡返心理唔得既，明既明既

面對現實啦支那，東亞病夫俾足一千年你都冇可能奪冠㗎啦，到日本都未到你啦垃圾

又贏了世界冠軍

支那狗

等睇垃圾dewi JR 入黎兜

屌你老母可唔可以唔好比呢d生蕃民族出國？

柒出國際咪就係呢d囉

美國五十粒星呀喂

屌你贏國點威就未必識，講柒無人能及

知唔知個醜字點寫呀

亮劍

支那知唔知恥字點寫

死撚開啦屌你老母

奧運搵人拎枝唔關事嘅旗踩支那場
睇下D支那人咩反應

真係無恥到咩程度先講得出呢堆說話

嗰幾廿噸蛪蝦到咗未
定畀俄佬直接攞咗去做堆肥

其實呢幅圖咩意思

這一幕才令人覺得支國人on9，不是嗎？

外圍賽都未打得掂，去人決賽場地扯旗

記得早十幾年前，贏國啲領導話發展足球要“從娃娃抓起“，早幾年啲學者話講左咁多年，娃娃的娃娃都長大了，贏國足球仲係一樣